科大男神danny lo 羞辱miss hunny反自爆

又要笑多次

其實做緊咩手術